鹿兒島燒鮑魚 :D

外國白切兔

多謝樓主成日分享美食

希望你老豆老母比人白切

你一定係素食者啦

兔肉 係咩口感? 味本第係近紅肉咁?

巴打一定係豬牛羊雞鴨餓全部都唔食
以食人老豆老母維生

就食你老豆老母

咁仲唔快D去食？唔食你死全家啊
小學生駁咀咁，好肉酸

已死 吃掉了

食白灼蝦蜆個時咪又係咁，唔好咁唔公平啦

你全家死晒比你食埋

嘻 真好吃

同雞肉差不多

咁應該無咩興趣試了
以為兔肉因為走動多會有唔同既口感

法國菜其實都好興有兔肉鹿肉
但得其實到而家都未食過呢d 野味

鹿肉就似羊肉

但個色都係? 我記得羊肉熟左既色人地話似狗肉(連皮)